上網搵到嘅，其實仲算唔算係私隱？

成日聽見啲人響度話俾人起底，啲資料放晒上網，又話欺凌又話剩，又話犯法又要拉又要鎖咁⋯

喂！依家啲人係走去偷你銀包影你身分證放上去丫，定係hack你部電腦偷你啲資料呀？

啲資料你自己放晒上去FB，IG㗎咋喎，自己放上去俾人睇㗎咋喎，做完柒事之後俾人起底果啲就突然變咗私人嗱？

真係咁驚嘅話，一係就唔好做柒事，一係就唔好將你所謂嘅私隱放晒上網啦！！delete埋account佢吖笨！！

你下載圖片嗰陣有話畀對方知下載嚟做咩 會用喺啲咩度而且獲得對方同意...噉你咪冇做錯